經過今晚之後我有嘢想講

唔理公安單野個金毛仔係on9定係鬼.
係機場呢d公眾地方擺到明我地在明佢地在暗,有幾多藍絲同鬼混左入黎我地唔知所以先要更加冷靜無論係大陸人定狗.衝動只會俾記者影低我地不智行為輿論戰有排打.
下次無論捉到鬼定大陸仔場面咁混亂佢自己跌左手機銀包都冇人知啦我地咪幫佢包管制先囉
對家擺明係煽動我地仇警情緒借題發揮想逆轉民意
唔好忘記天琦同我地講過既嘢

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場